今日行動: 不入村，不受傷，不被捕，安全第一

只有黑社會衝出嚟打人先還拖，只需要制伏衝出嚟嘅白衫狗
如非必要切勿使用任何武力，切勿報復

如有人企圖入村破壞(尤其準備恐怖襲擊)，制伏及警告

禁止主動使用暴力!

好多黑警同鄉黑著左黑衫，應該等時機扮衝村

制伏衝村者

保護自己

push